黃色公仔麵算不算好能正式。。。

黃店
拉

黃店質素係冇得輸...

有冇幫叫多份.

我推你個拉..

勁黃..好多妹妹仔..

我就是

黃店妹妹仔收銀條底底黃唔黃

好似幾好味咁。

我隻狗都食開呢種糧

黃店大撚晒

我斬能死你隻性癮狗

夠芝味..

好波!

有冇妹妹仔收銀先==

印家軍

你隻狗食得仲好過你..

唔關你隻性癮狗事

我邊的..

我呢

我唔知你..

~?

想痴食

做狗好過做人..